深圳就快開關，老豆搵仔會唔會出手？

千祈唔好啊

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

唔該巴打

老豆有睇新聞啦一定

好喇好喇

好耐無食過大陸妹

終於返來喇

深圳狗又要衝關啦

唔好
一定重狗

啲口罩同搓手液又要俾水貨狗掃晒了………

廁所係無辜架無辜過芝麻仁

出現了！

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

野味咪亂食，ok?

問題唔係深圳開唔開關 而係你入返香港就要隔離14日嘛

班狗邊有咁多假